插頭電路問題

想問如果呢舊野上便插兩個250v,6a既既插頭會唔會著火？

插兩個呢隻

推

唔夠Volt數?
留名等高手

平時插開一個250v 6a 用落好似無咩事

唔會
市電220v 唔會到6a
就算到都只係12a
未過13a

香港行220v 俾唔足250v架喎

因為我諗住咁樣插
會唔會著火？

唔會有事

插頭上面嘅250V係 maximum voltage
即係如果你插落去高過250V嘅電 (三相) 會漏電
唔係話要250V先推得郁

咁你樓上果張圖呢？
會唔會有事？
中間舊野係一開波張圖
果兩條係250v~ 6A

唔會
屌你揪換個三腳插頭啦
其實扁兩腳本身設計比110V用

香港行220 2個6a加埋先12a 所以無問題

大電流小心bad contact 跳火花
唔係quota問題 係插得實唔實既問題